有冇勇士幫我收拾我個仆街藍絲老母？

話黃絲抵死，仲話班狗打人打得好wor有冇人教下我點樣收拾佢？ 點樣可以令佢假結婚俾人拉？ 點樣治咗條黑心嘅8婆？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情